當大部分人出晒去 呢度就畀三毛丶黑警佔領

三毛黑警全面進場

最重要係度互屌搞分化

以為返咗2014年

推

搞分化屌前線等於三毛

我發現次次都有班3毛搞分化特別明顯，咁關心政治自己唔落場既究竟係乜人？如果要返工邊有時間開post?!

現場聽到著火不知幾高漲 連登喺到鬼鬼鬼鬼鬼

yes

Push.

仲要一直拎張圖出黎講
累撚死人

其實唔係第一日咁

真

其實已經loop左好多次
都廢撚事留言

直接block9佢地

Block哂班7頭，整定個list出嚟

但佢地會推分化post

好多冇乜出post
或者通常26萬之後

唔係完全block
至少一睇個post就知發生咩事

真 次次前面打緊
後面啲分化 割蓆post就出嗮來
利申 啱啱走咗

現場太多人上唔到網架

啲post唔係屌前線就係推人上美領送死
都痴尻線，連仔真係要做下野

次次都突然勁多分化post 小心

你先係分化，離開咗遊行主要路線嗰度已經可以上網，好多人都好唔甘心點解會無端端變到咁。

樓主咁講錯唔晒 出面依家都有班狗帶緊風向 更何況係連登
雖然可能和理非會驚 我都怕對下次和理非大遊行有影響
但只要受罪既係黨鐵 就無必要割
一切都係佢地究由自取

因為旁邊真係好多超級和理非嗰啲師奶阿叔， 佢哋係有少少唔甘心突然間咁樣完咗， 其實畀大家完成埋呢個請願先都係叫一個尊重呀。
我真心相信今日係有鬼喺條街帶風向， 但真係好多人畀人煽動咗。

由佢地開囉⋯⋯

連登=/=世界

無辦法 呢個時候就係考驗和理非智慧 同勇武應對能力既時刻
因為未來班狗都會以呢種滲透式既方法去處理
你唔通每次都鬧勇武咩頭先係港鐵站入面班狗無故搞事先 所以我都明佢地比人啪著左
唔割既意思 包含住即使未必想認同 都要互相去理解大家點解會咁做

有隻五毛狗話自己係前線好心淡喎

所以呢種時間睇連登無價值

lm

好多三毛黑狗扮香港人

推 我做錯了 開左一個似喺分化嘅po
乞求大家原諒

開得po一定冇出去

無論如何都一定係黑警搞事先，勇武一定有原因先出手

另外唔好屌冷氣軍師分化，只有5毛先會屌前線，要屌一齊屌黑警

開始互屌啦 辛苦晒所有阿sir同三毛

無錯 係度屌屌屌
有出過去就知咩環境